[突發] 曼聯球員於歐聯十六強賽後被揭發使用禁藥

除巴呀屌你個閪

疤塞未踢喎

巴黎巴塞都用佢
悶唔悶呀

巴黎唔係巴呀

多功能禁藥

踢完接近廿個鐘你先突發

調查都要時間架

準備重用

疤 素利呢？